突發！大量港豬正高速向南移動！

港豬夠鐘出門口返工喇！

港豬夠鐘起身

今日放假